［不想活了］洪永城唐詩詠復合！！！

唐詩詠同洪永城喺舊年5月同時於ig宣佈分手，嗰陣有傳因為佢哋婚期未有共識，成日為咗呢件事爭拗，最後兩人達成共識和平分手，但再見亦朋友。

詩詠其後更被指背洪永城同洗米華愛將拍拖而分手，之不過嗰陣洪永城依然好維護前度，佢接受周刊訪問嘅時候，一力承擔所有問題，雖然有一個被稱為「不能錯過的女友」嘅女友，令佢承受咗唔少壓力，但係佢覺得呢個亦都係自己嘅福氣，佢仲直言自己會保護詩詠，因為仍然愛佢！

不過世事無絕對，洪永城喺舊年11月出席活動嘅時候，雖然曾經講過已經準備投入另一段戀情，只係對象仲未出現，但係今日有報道就話呢對分開咗大半年嘅戀人，似乎有復合嘅跡象，日前洪永城喺西貢嘅屋企出發，去咗北角會合詩詠，其間佢哋高度戒備，盡量避免俾人發現！

跟住佢哋各自揸自己架車，約咗喺太古坊食飯，點知發現有人跟蹤，最後詩詠直接揸車走人，得番洪永城一個人自己食。

無哂心機，洪仔點解要咁犯賤，一陣又被寫衰

無錢去瑞士

有一種愛情，叫洪永城唐詩詠
世紀好女友詩詠

唔知點解硬係覺得洪永成個格同吹嘯邦好似

痴線啦洪仔委屈咗咁耐就係因為同唐詩詠拍拖咋，啲負面新聞得個講字邊似吹波波嗰啲有圖有真相呀

洪仔

喊到缺水

洪仔點解咁傻。。。

隻臭雞又搞永城bb

both

馬明點算

仲馬明？人地屌緊後生彈滑嘅心穎啦

是但啦

Both suck

唔係話散咗咩

唔抵得？

無呀，話佢地散咗之後兩日蘋果爆相爆片咪有人影到馬明同心穎同埋心穎家姐一家出街囉

肉酸到，唔夠人講就話人閪臭，同某啲連登仔講全部女人都係雞一樣咁核突

我鍾意睇藝人就叫臭閪？ 你憑嗰啲咁耐以嚟得文字無相嘅新聞去話佢狗公咪蠢撚都不如

唔怪得叫香港豬啦，原來真係無腦架

又炒作

就嚟頒獎禮，唔知是咪有人想攞視后借啲意搵搵野搞

40歲啦 仲同o靚仔嘈

40歲唔可以有火咩

比人跟蹤到食唔成飯

唔撚係掛

洪仔係單純好男仔
呢啲明眼人睇佢做節目都睇得出
換著其他人有佢嘅肉體一定換女多過食飯

畀個有錢佬玩咗輪埋唔到岸，咁難得張保仔又肯做後備軚...

咪係，咁多年嚟得個講字相都無張，咁都比人話狗公

個有錢佬好似同第二個結婚

洪仔講兩句呀

佢哋各自揸自己架車，約咗喺太古坊食飯，點知發現有人跟蹤，最後詩詠直接揸車走人，得番洪永城一個人自己食。

唉洪仔頂住呀
唔好幫條假面閪埋單呀

俾人飛又痴返洪仔度
死八婆抵你40歲結唔到婚

屌你老母唔想做人了 洪洪

擺明炒人氣搶視后
話唔定唐詩詠自己call記者拍野扮偷拍

想幫洪仔埋單 我正過唐好多

詩詠幾歲？

唔同唐詩詠復合都唔輪到你啦

喊乜姐on9

今年37

你都就黎五十路

你會唔會誤會咗？我喊係因為洪仔犯賤咁多後生靚女唔揀係要揀個假面老女人咋喎

講你又信

我正過洪仔好多 想同MMC埋單

肯請食開心餐嘅人一定係好人

唔係掛

又玩交換配對 睇到厭啦

傻閪洪

講真
唐詩詠個格都唔荒好
有咩起事上黎又扮受害者扮委屈架喇

扮分手 轉地下情

你專門鍾意啲柒頭 同埋TVB啲撚樣 你條友品味一定好差 唉 可憐

TVB忠實fans 係你啦 睇戲又垃圾 食嘢有垃圾 仲要話俾人知 笑撚死

......

就快頒獎禮 個女既有份爭視后 想炒新聞搏見報姐

一起身見到你仔撚樣留言牙都唔撚刷屌柒咗你先，我鍾意睇咩電視咩藝人關你鳩事？我日日食嗰啲野香港大把人食，又唔係我自己煮，我一個人食快餐係咁架啦！仲有我踩撚親你隻雜種狗條尾呀？我之前未撚見過你隻狗名，係上次無啦啦喺愛回家個post無啦啦話鳩我係雞之後就成隻癲狗咁追住我嚟咬，我從來唔會無啦啦屌人但先撩者賤，以後見你一次我一之屌鳩你一次！！！

個8婆唔配囉

洪仔條撚樣心諗 中出完就飛啦

收皮啦老雞
無學歷都算樣又唔係靚ipad仲要年紀咁大
同反崔波波一齊兩個唔好出黎害人

洪仔唔好沉船啊

唔好玩啦 條女好假

森美訪問佢假到仆街
仲話想人搜尋佢對腳